Ik bedoel niet te rechtvaardigen , maar tegelijkertijd kan je doen veronderstellen dat ik heb niets op aan te dringen--omdat zij gewond was ze was uitstekend, en omdat ik een libertijn, moet zij een heilige.
